[ 置頂］84港島西大遊行改為舉行公民集會！

致 最親愛的香港人:

港島西大遊行被警方壽終正寢，現時集會申請塵埃落定，資料如下。

日期: 8月4日(星期日)
時間: 下午五時至9時
地點: 堅尼地城 《卑路乍灣公園》

西環街坊在此恭候。
不撤 不散

港島西集會籌委敬上
(本集會已持有不反對通知書)

我會罷工

推

推！

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

推
光復香港 時代革命
我要罷工

push

我講下西環尾(堅尼地城)呢面嘅路

如果要向HKU方向
可以從士美菲路街市出發，經地鐵站向蒲飛路行斜路上
有3條路
向HKU宿舍3: 多NDS，冇咩大路，可以屈向南區
向HKU宿舍2: 行薄扶林道向南區
向HKU宿舍1: HKU校園方向，地鐵站Ｃ出口

另外成條薄扶林道都有巴士入南區同出中區/灣仔 (不過要睇交通狀況)

大家小心! 西環街坊隨時ready屌走狗